一人一個私心零食推介

最近迷上食木薯片，正到hi hi ，口感比薯片脆又勁襟食

邊度買

營多

乜撚嘢係私心零食

好難明咩？

一試返唔到轉頭

紅棗脆片 又好食又養生

咩黎

係唔係沖水飲果d？

無知一問
私心同返唔到轉頭關咩事
間唔時就見到呢個term
次次都睇到R撚哂頭

好撚正 可惜一田快閃賣左一排之後都揾唔番

咁你講係邊買先得㗎大佬
講你又唔講，係咪私到咁先

咪講左營多囉

hot cheetos

Citysuper 都冇？

解釋唔到喎清，因為好食到返唔到轉頭，咪私心介紹比大家食

冇呀 冇呢隻味